武警深圳灣集結演練 水炮車出動射水

該批身穿防暴裝備的武警，在演習現場與持械人士展開訓練。（美聯社圖片）

有水炮車在現場噴水。（美聯社圖片）

有武警模擬為同袍包紮。（美聯社圖片）

演習現場出動一批水炮車和裝甲車。（美聯社圖片）

有武警為模擬頭部受傷的同袍包紮傷口。（美聯社圖片）

有武警手持棍狀武器和盾牌的裝備，與戴上頭盔的同袍展開搏鬥訓練。（美聯社圖片）

現場位於深圳灣體育中心附近。（美聯社圖片）

香港反對修訂《逃犯條例》風波未息，武警部隊繼續集結在廣東深圳市深圳灣的春繭體育館內。美聯社周三（30日）發布新一批照片，全副裝備的武警在場館外展開防暴演習，亦有武警模擬為頭部受傷的同袍包紮，同場有水炮車射水。

從照片可見，身穿迷彩服、佩備盾牌及警棍的武警在足球場，與手持長武器、戴頭盔的同袍展開攻防演練。另有一批武警為模擬頭部受傷的同袍包紮傷口，附近放滿盾牌及頭盔等裝備。現場附近泊滿多輛軍車、裝甲車，一輛水炮車駛過及射水。

法新社早前報道指，數千名武警於本年8月中進駐春繭體育館，在場內列隊演練，場外集結多輛軍車及裝甲車。有美國有線新聞網絡記者稱，曾在場館內採訪，遭武警軍官驅趕離開。

Train好就入黎扮差佬